吃到這些餃子的人將會在接下來的一年裡獲得好運。 這個農曆新年，自制餃子讓我離家人更近，即使來自遠方 
 秦也開始賣餃子，因為她發現華盛頓的唐人街很小，想和她的社區分享家的味道。 這個農曆新年，自制餃子讓我離家人更近，即使來自遠方 
 自從在家避難後，我更經常地包餃子，每兩到三週，然後把它們冷凍起來。 這個農曆新年，自制餃子讓我離家人更近，即使來自遠方 
 我不確定我切餃子的麵糰是否正確，但我那些大小和形狀奇怪的餃子很適合我們。 本週最好的食譜，根據真正烹飪過的Eater員工| | 2021年1月29日| 
 上班族和購物者擠在一起抵禦1月的寒冷，狼吞虎嚥地吃著一盤盤咖喱排骨、麵條和辣餃子。 中國如何通過將肉類從菜單上移除來改變世界|Charlie Campbell/上海|021年1月22日| 
 Mamoru嘲笑天兔，給她起了一個綽號“餃子頭”。 《美少女戰士》是穿著高跟鞋拯救宇宙的超級英雄們的綠洲 
 最後，我相信這夥人並不比蘋果餃子幫聰明多少。 保守派對速度與激情的看法|大衛·弗拉姆| 2012年6月25日|每日野獸 
 湯餃店可能一毛錢一打，但這些是最好的最好的。 新鮮精選|妮娜·西蒙茲| 2011年4月20日|每日野獸 
 在我跟任何人開玩笑之前，我不會推薦街頭小販或秘密餃子店。 拎著行李箱的女孩:上海|朱莉·亨特| 2011年1月7日|每日野獸 
 細細品味耳朵完美的傾斜度，就像轉動一個簡單的短語，比如“一個餃子，一些帶花紋的軟骨袋”。 懶鬼一代的斯威夫特|傑拉德霍華德| 2010年3月3日|每日野獸 
 斯卡特古德睜開眼睛，從他那圓圓的臉頰上望著麥凱特里克，但什麼也沒說。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 力寶嚴肅地看著他，帶著責備的口氣說:“現在你連我們有蘋果餃子都看不出來了。” Maezli | Johanna Spyri 
 它既屬於餃子的烹飪，也屬於對神的信仰。 有神論還是無神論查普曼·科恩 
 他那張又大又胖的臉，像個餃子，表情僵硬而醜陋。 紐約街頭的錫型|萊繆爾·伊利·奎格 
 她在桌子上鋪了一塊乾淨的布，準備了豐盛的晚餐，每個男孩面前都放了一個餃子。 約克郡怪事、事件和奇怪事件 Baring-Gould